Zum Team gehoeren Dustin Weber und Manuel Gerzen.

Wir werden uns beide jeweils 15 Fragen aussuchen und die zusammen aussortieren um dann am Ende auf insgesamt 15 Fragen zukommen.
Herr Weber wird das Grundgeruest erstellen welche aus Schleifen und Abfragen bestehen wird und Herr Gerzen wird die Fragen einbinden und ebenfalls ein Teil der Abfragen erstellen.
Herr Gerzen realisiert zudem dem User-Eingabe ueber die Funktion des "scanf". Herr Weber widmet sich der zu minimierenden physikalischen Auslastung.
Die Schleife welche jeweils dei Fragen an den User ausgibt uebernimmt ebenfalls Herr Gerzen.
Die "switch-case" Anweisungen werden von Herr Weber uebernommen.
Am Grundgeruest des Programmes wird zusammen gearbeitet.